點睇cctoy話病毒係中國人為製造出嚟，但中國疫苗更有效又唔信？？？

病毒係Make in China
咁疫苗更有效唔係正常咩
你地有冇發覺自己好矛盾？

CCTVB：科興疫苗副作用較少

cctoy係咁

因為cc toy 用屎眼睇嘢

整到毒出黎唔代表會識整解藥wo
你係咪誤會左d咩

係啦 咁都仲兜
之前中國確診數字少就話人係病毒輸出國有疫苗
家陣有疫苗就話疫苗冇撚用 公你贏字都你贏

只係話中国疫苗副作用少
如果單論副作用少就用，你不如打鹽水針

憑咩覺得中國有有效疫苗，但佢俾人民打嗰支係真係有效？

代表佢更加了解病毒
點解唔係更有效？

呢d弱智仔反支都反得7過人
影撚衰哂。

駁吾刀

你邏輯有問題定智力障礙？

就係整病毒失敗先會流出，同疫苗有效高有咩必然關係？

識整蛋糕，代表識做麵粉？

發燒嗰啲係免疫反應黎
少啲燒可以代表疫苗引發唔到免疫反應造唔夠抗體

原來整失敗=流出
ching 邏輯力滿分

整到咁有效咪會比人懷疑囉

你邏輯勁D,製造病毒=疫苗有效最高

原來更加清楚病毒會唔識整疫苗
死雞撐飯蓋得好肉酸

柒你就死死地氣認左佢啦

可以控制埋隻病毒幾時响英國變種
冇本事整到解藥出黎
你係咪先有誤會?

Up mud 9
病毒係中國出嚟就代表佢哋整出嚟嘅疫苗勁啲？神邏輯

你地不如睇下點做疫苗先啦
為駁而駁勁肉酸 反支都比啲腦啦